而家買The division會唔會太遲

而家做緊特價
$130

依家好似有試玩

買埋no man sky包你有排玩

遲D有段時間唔洗錢啵

好玩呀，而且都多朋友玩緊，好抵買

你個名

幾時

會, 辣殺刷裝game, 不停farm

而家試玩緊，睇下點先

真係好垃圾，唔明點解吹咁大

屌，依家卡住係「連線中」

新出個dlc如果一開始就出就唔會咁多人屌

有fd咪好

今年到宜家，未見過自己ps4 d fd開過黎玩
高峰時間全部上線玩緊同一隻game,如果玩槍game不如 Battlefield ，仲多元化同耐玩

冇第三身 不了

買ed
$130收貨啦

仲有人玩嫁咩
開頭係幾好玩 一個幾月已經冇野好玩 刷裝唔夠人黎 一入紅區就比人屌打 怪又殺唔到

BF1 story mode冇co-op比較可惜，不過好正。

多cheat多bugs

買條撚咩呢隻垃圾